[iOS/An] 神魔之塔(60) 火燄時計消失！教皇的真正身份

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

仆街 我都問咗

推呢邊啦

龍珠

仲傾緊 terry:事在必行

今次出得再HEA D
反正一定抽好抽滿

用返員工開既post

未 confirm 呀嘛屌...
唔好出得再密 d...有無考慮過無課玩家心情呀

見到有兩個po

要賺錢 玩家不了

1年四合作走唔甩

呢個po個標題唔掂wo

推呢邊

即係又局人課金

不爽別推

你要搵食我明既

你知道得太多了

奶巴嬲嬲豬了

雅典娜主動技會唔會有 (不包括「雅典娜 ‧ 城戶沙織」) 呢句

唔貼仔仔

唔撚課呀...戒左成年, 依家精神爽利

跟足d直播同二創活動就唔洗課

成個版本係呢句最深刻

你想要咩？

其實是咪唔會下 round 就出龍珠?

明知故問

正常就留返下張黑金之後出

9成留言都係班乞衣話人引戰 笑死

新手lm
星矢龍刻好哂體刷

唔中自己想要既模式就退場慳返10體

乞衣乞食唔洗你教

咩模式最好我亂刷

原來可以咁玩

鬼知你咩，你想要咩模式咪刷返嗰種囉，人人唔同架喎

睇你玩咩龍刻勁囉

凱b

唔識玩龍刻 未用過

咩事呀哥哥

咁可以唔刷

四子好耐冇login過

刷黎賣ok

你可以坐正做大佬

唔制呀

謀朝篡位

你先係幕後黑手

已經咁做
不過轉動同鏡像好難出

20場得一個龍印

練哂咁多種就唔洗刷

會唔會係咁呀

練唔練同刷唔刷有咩關係

射手座練幾多隻

就係冇關係，練同唔練都要刷

有幾多練幾多

新手留名

做隊長>唔刷
做隊員>隊長+朋友+多隻唔著聖衣夠3粒

lm

我中間放四隻紫龍都係要刷

1隻紫龍唔著聖衣 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

分唔到條友真係咁笨柒定玩緊偷換概念

LM

其實我覺得無乜需要刷....今次三大獎過多排做隊長機會都唔會咁多, 太難既都唔會用佢, 用佢打地獄都係過到就過到, 過唔到都係用返自己順手戈隊架啦...龍刻求其有粒就算啦...

做隊員就要配唔同模式嘅聖衣配合返自己要放落隊長嗰粒龍刻嘅模式，特別係如果你好多隊員都要裝武裝龍刻嘅話，唔同模式嘅聖衣更加容易配合到隊長

你意思係開龍刻技能 I, II, III?
or 全隊用同一款龍刻會儲得快 d 架咩

技能

咁求其搵兩個隊員裝咪得囉...做乜要搵星矢先... (除左型之外)

各位召喚師大家好，

我們發現「雅典娜聖鬥士」稱號中 「《聖鬥士星矢》 所有合作角色 (不包括素材「雙子座」) 皆為 Dual Max」的合作角色數量錯誤設定為 22 隻，現已更正為 21 隻。

不便之處，敬請原諒！

出幾多隻角色都數錯

聖鬥士裝聖衣，隊員可能係人類就裝人類武裝龍刻（印，咒）或者其他可以裝武裝龍刻嘅隊員（主角，埃及神嗰啲）咁如果你想用龍璃放隊長，中間用曬人類龍咒龍印，咁你想放兩隻聖鬥士但係咁啱冇刷龍璃嘅聖衣，咁點發動曬3個skills

用2星龍刻就無呢個問題

一星都得

唔用龍璃咪得囉...or... 其實都係通常用吾皇隊...or 淨係用技能 I 就算鳩數, 老實, 我真係無幾可開龍刻

你唔開就隨便你啦

裝都廢事

一早賣晒

連紫龍一齊ok

賣晒又唔得嘛？唔裝咪變唔到身

Lm

唔用就唔洗變

打到第5宮先知原來可以照用第7感

唔係出咗第二階段啦咩？點解我見唔到第五宮嘅？

重開

各位召喚師大家好，

工程師確認出現了以下問題：
- 關卡「天蠍宮 - 深紅的報復」的「聖域神鹿」掉落機率設定錯誤

問題已於今天 05/20 1800 修復。受影響的召喚師可以向客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 尋求補償，我們會按照召喚師的損失作相對的補償。

為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

龍刻可以吃的嗎？

連續7場都係龍刃
又有問題？

走場即刻再入

問題天天都多，BELI BALA BELI BALA 答案始終找得到

Kill app再入
打第二場再入都係
on9

其實出咁多嘢 不如攪好D系統啦
日日都咁

無bug工程部點出黎刷存在感

無課除非神運，想跟貼活動就要有所犧牲
咁想要課金啦

一係真係計錯數
一係張卡既版權傾唔掂，好似動態咁被消失

唔使日日出嚟刷嘅

嘩...刷一隻沙加有5隻大鳥
而家MH咁大方既咩

小許條LINK

有吵有糖吃

神魔條CHANNEL又UPDATE

屌 派雞

希歐童虎紫龍一齊放 童虎食到2次1.5倍

哇屌，有得賠，我用左百幾粒石先刷滿兩隻沙加，是咪有得賠返俾我

賠埋間公司比你ok

公司留返俾你，我要神魔女將就夠

我巴好A唷

上次同阿紅一齊條豬排ok

咩意思

女象

你當我讚你囉

三隻都小獎
黑過墨斗

雅典娜個網做乜9
PDOException: SQLSTATE[HY000] [2005] Unknown MySQL server host '' (1) in lock_may_be_available() (line 167 of /srv/www/lighttpd/tosgame/includes/lock.inc).
sql都死埋

修羅阿舜卡妙

員工福利都咁差

上左中層會好返啲

一個獅子宮玩哂條體

呢個版本跳技
唔跳技：射手巨蟹
跳一技：穆金牛特斯拉

到底米羅個掉鹿bug整返好未，搞到唔敢刷

會跌卡

第15日有幾人歐洲人中星矢呢

基本操作

成個火時計都磨到想死
唔知有乜好玩

好彩天秤宮正常配隊
其他當睇故事

有啲幾特別嘅 毒針果啲
但係有好多都係賭吓卡唔卡珠 同埋考吓疊珠咁
不過個人覺得 無論啲卡嘅技同火時計入面 夾硬將兩邊嘅十二宮整到有聯繫其實真係好無謂

上次d台仔係咁問點解露西同12宮無組合技咪求其出d野塞住佢把口

另外，根據你的答題正確次數將會解鎖不同的聖鬥士卡片獎勵。聖鬥士星矢卡片獎賞為三選一，確定選擇後無法重新選擇。

你都揀冰河啦，第三隻開咩又有乜分別

隻驚又有bug，前一關開紅塵，王關佢打我miss，之後我特登細力打佢一下，佢打我又miss

無限miss

好似得兩回合會miss

第一下係先攻個下定正常個下先

第一下先攻miss,之後正常佢打我又miss

正常呀，同一回合黎

同一回合架咩

如果係計上一回咁特哥個類減傷都會擋到先攻

長知識了

十卜火時計

每個人的內心也有一個小宇宙！
你想知道自己跟哪一位黃金聖鬥士最接近嗎？
那便來參加聖鬥士星座運程測試
找出自己的專屬聖鬥士和運程吧！
參加者還能獲得 1 張聖鬥士星矢主題遊戲個人記錄背景圖喔~
活動網站: j.mp/30v3RK5
----------------------
活動日期: 2019 年 5 月 21 日 12:00 (二) 至 2019 年 5 月 27 日 23:59 (一)
派獎日期: 2019 年 5 月 29 日 12:00 (三) 至 2019 年 6 月 2 日 23:59 (日)
＊ 每個《神魔之塔》 UID 只可參加及獲得獎賞 1 次。
＊『聖鬥士星矢』系列所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其餘地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

笑撚左7ROUND唔跌光

火時計d 掉珠機率好似好怪咁

聖鬥士星矢推背圖??

撒卡咁靚仔畫到咁SEVEN

跟返自己星座架

特哥個減傷唔係計幾到幾com咋咩？

你地好賤呀

木 水 暗 小獎
揀邊張好
3張都已有 係咪是但揀張賣左去

係，反正一等一技

姐係都係要自己攪基?

攪

格硬到

但明明左上角無迴避狀態，即係無柒狀態都無，點解佢打我都miss

不嬲都係

又set錯左 連拎2次5key

係呀，聖鬥士群p

又話中獎係魔法石 但佢比咗2隻鹿我 可以點 game入面都係比2隻鹿我

秧b解釋下點解左上角無左紅塵迴避狀態佢打我都miss

I’m not mh rabbit

點解大陸要block左連登，用vpn好似都連唔到

我上年11月唔洗vpn都上到wo

而家唔得，對上兩次係大陸都上唔到

喂呀…認真問嫁

喂呀...認真答嫁
有冇玩嗰個問答遊戲呀，冇就唔洗理佢，有日日玩又全部答啱嘅話拎咗張卡返黎咪知囉

喂呀

叫雞仲上乜連登

條女飲野果時粒喉核凸哂出黎既

who

未齊3張呀

偽娘

喂呀~痛架

好惡心

接實

原來女將公會官方會比額外獎賞

想問下大家用咩防守隊伍？高手可唔可以俾啲建議我？啱啱攞得44分就俾人攻破左

禁光兩回合 跟住光圖形盾 黎多個電擊光消光連擊 指定COMBO 最後黎多個黑白起始盾

同埋近夜晚12點既競技場少D人打

你講嘅我一個都冇

我中午12點打

純粹唔俾班粉友用星矢打得咁輕鬆
利申 上次得68分就俾人攻破左

好似有史以黎最靚女將

老牛聲

點防都防唔到太泰皇，你見好多人寧願用泰皇都唔用6加成打，因為大部分人都係貪方便打完就算

都話左好似女版洪天明+陳山聰

睇涵涵兒直播
聽箐箐兒把聲

邊忽似呀

俾d想像力

嚇到人地熄埋直播

唔怪得個火時計咁尻
原來俾女將打既

咸咸兒手轉2c邊夠打

有冇開到派獎？

一早嘟左百幾二百石黎打

有拎到匙

做乜重開/

佢話自己手轉1c都過到沙加添

平時派獎有舊野寫幾多人領獎，頭先好似唔見嘅

佢開返未一箱都未攞到

same，所以我咪問佢係咪冇開派獎

太早入掛
你再開一個分頁F5 就會見到領獎人數更新左

我一開始入係有，跟住斷咗幾分鐘再入就冇咗舊野

好似係WO 岩先FB個野好似真係壞左

正常返了

個時間係累積?
一入新個直播即刻連彈2個箱

魔法石=第9感

仲係一個都冇

一個都冇

屌佢老味仲係一個箱都冇

屌你老母出箱未呀

未試過掛咁撚耐都唔出箱

個神魔維基係咪無錢做
用手機上跟本用唔L到

個個見箱就 唔怪之得Terry撚你地啦

用手機上好難睇

駁唔到

甜B幾時有箱呀

今時今日仲有人用神魔wiki

4箱已拎

爭氣啦

轉做電腦版

員工福利

隊伍存在暗屬性「聖鬥士星矢」合作角色及「畫面效果」設定為「高」時，遇上敵技「暗攻零化 ‧ 引爆攻擊 - 暗 ‧ 無法控制」時「天馬座 ‧ 星矢」進行「變身」後會卡死

明明off特效都會卡死

5分鐘前中到1石即刻轉ac睇下攞唔攞到第2粒

屌你員工

小妹直接比關卡資訊你又點同

仲係乜撚都冇

玩家係MH用黎宣導既工具黎咋

汪汪

試下重入啦

refresh咗一次就中咗一石了

做免費仔係咁架啦

即刻收工

係電腦前面就唔打神魔啦

搏佢出超大獎

一時REFRESH一時爽
一直REFRESH....

一直爽

派石未

之前好似做左個規模出黎點解會越出越差

回體水ok

第一箱又大雀我想要石呀

大佬呀，唔派石都派埋點心同鎖匙比我啦

用生命值去探關ok

1分鐘內2箱

點解台仔捐錢叫斗內

頭先打錯，出咗一石了，不過掛咗成粒鐘先得一石

donate

係乞亡斗裡面(內)既錢叫咩

將錢放進乞衣斗內

中左超大獎

哦

ccccccccccccccccccccccccccccccccc

有冇人知佢係邊個公會

俾隻冰河我

樹大招瘋49650

你講得岩
佛心公司

唔使check ip都知你係邊個

自己友

即踢

用神魔熾天使啦

弱者先要睇關卡資訊

直播睇黎都浪費生命

有邊個真係會睇

冇石咪要睇

無石都唔睇

開住個mon唔睇，好唔環保

你課比我
攞完石即走

無石都唔會課

開分頁做其他野

日日係神魔fb回d九唔搭八既垃圾終於做到頭號粉絲

做到又點
呢啲嘢真係做唔出

有雞派

仲邊有卡要食雞

Diu,紙皮哥串9我

得佢唔駛睇渣

早晨 復刻鈴子skin未

五小強延秒個觸發條件係咩？一定要全隊五小強，頭尾一樣，中間四隻唔同

where is 神魔達人

我幫你打9佢

做咩次次問呢句?

你咪係囉

深夜無人

我係就唔洗問啦

潛水啫，邊有咁早訓

我以為問嗰個係其他巴打

J咗bl劇…虐心得濟要上嚟平衡下心理

sorry 深夜眼濛濛地

飲杯鴦b提下神

訓了，好累

你請我飲唷?

好啦 早抖我巴

係，揾日出黎飲杯野

米羅8->10->11->12
又係只跳一技

解放墜天嗰陣就會

想扮新手

非歐基本操作

日日飲會虧

早晨 幾時出異形

直播咪有

初姐姐嘅話任打唔嬲

我都係弱者

通常淨係實況主直接派獎留id先會留

做乜啫

認真問，因為我發現隊伍技好似有bug，但唔肯定

所以你唔好飲咁多

快d揾人改名做初姐姐啦

無人知

喵

我冇飲

知唔知五小強延秒個條件係咩?

隊長1小強 隊員+戰友入邊有另外4小強 唔洗頭尾相同 仲有1格放乜都得

隊員可以重複?

可以 齊哂5張就得

咁即係我無理解錯啦，呢隊有延秒，但一定無12秒轉珠，用返呢隊打競技場得返5秒轉珠，典解會咁

I mean齊5張唔同小強

咁我上面果隊，點解打普通關卡有延秒，好似延長兩三秒，但競技場我計過得返5秒

因為你啲聖衣有加秒

龍刻加秒 競技場唔比裝龍刻

唔怪得成日轉珠秒數會唔同，諗住有延秒，用返同一隊打競技場又無左，即係又局人抽齊一套

打競技場要咁多秒做乜

無延秒點打，我都係抽到獵人先敢擺木巫，成日手轉3c，好彩佢每回合送多兩c俾我

轉星矢l送夠6c比你

窮撚無星矢，抽卡等伏up

問藍狗攞

同佢唔熟，要問史大大幫手

喵b

除左黑妹，仲聽開邊個歌手

蔡琴

有無聽埋佢大佬蔡楓華

聽開你啲貓叫聲

你唔好咁啦

咁你都諗到

你兩個

喵🐱

連你都加入呀呢 最多3P

屌那星 唔識玩星矢隊

抽多幾隻就識玩

係抽多幾隊

喵喵喵🐱

其實星矢係咪真係要複製人....

冇星矢，唔知

好似五小強好打啲
五屬盾 三屬盾 心盾 乜都有得解

係好似我咁 唔抽

五小強點樣可以解到五屬盾??

星矢變身

星矢囉

唔是狀盾咋咩
五屬都得咩 (利申：未試過)

* 形*狀盾1

睇下佢個主動技好唔好

星矢變身 阿舜2技

阿舜 2 技係...

星矢變身主動技
1 回合內
I. 延長移動符石時間至 12 秒
II. 自身攻擊力 12 倍，其他成員不能發動攻擊，此傷害無視防禦力及「指定形狀盾」敵技

變身還變身 主動技還主動技

變身就炸個五屬板俾你

變身都係主動技嘅一種

Inherit ok

係講佢變身嗰下，都係嗰句，變身都係主動技，不過你睇錯技

膠左...岩岩試過, 原來係變身個下
明晒

變身係效果 主動技係xx座黃金聖衣

各位召喚師大家好，

為提升召喚師的遊玩體驗，我們將於今天稍後時間優化以下技能描述 (*並不影響實際技能效果)：

一) 於以下角色技能描述中註明所「增加的連擊」為 Ex. Combo：
- 「希臘神」隊伍技能
- 「噬念束縛 ‧ 亞伯汗」隊長及隊伍技能
- 「菡萏香銷 ‧ 何仙姑」及「劍氣御神 ‧ 呂洞賓」的隊伍技能

二) 優化及統一「防禦力」相關的技能描述，主要分為劃分為以下類別：
- 無視敵方防禦力 (不影響敵方實際防禦力)
- 敵方防禦力減少 (影響敵方實際防禦力)

三) 優化「焚魔傲龍 ‧ 皮亞沙」的主動技能描述

優化前：所受傷害減少 35%，直至沒有消除火及心符石，不包括主動技及隊長技
優化後：所受傷害減少 35%，消除火或心符石可維持效果

知道大佬
今次系列 d 主動技一大堆, 無乜心機睇

笑咩笑呀

唔比？

俾

星矢係咪唔理架啦?

咁就淆咗

夢魘會唔會配合原作 整返個60連擊盾

今日冇直播

狗也不屌

慳咗4個鐘時間

咁我慳左好多

最近係咁睇啲人屌鳩怪彈抵撚死好過癮

點止慳左，直頭一日有30小時添啦

阿紅轉述小妹講野又拍一條片
真係神魔界寄生獸黎架WO

童虎、希歐，一定刷爆
( 小妹聽到同事信心滿滿的說：
「這次夢魘跟當年棄天帝同一等級」，怕....)
--------------------------
戰慄級任務『善惡之秤』
時間：5 月 23 日 (四) 至 5 月 29 日 (三)
夢魘級『前任教皇的甦醒』
時間：5 月 24 日 (五) 22:00 至 5 月 28 日 (二)
＊『聖鬥士星矢』系列所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其餘地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

泰皇準備掃榜

37石智取希歐

之前怪彈公司自已預測怪彈今年會收皮，純利下跌88%，之後個個都順勢插佢做得差就算收皮都好應該雖然我唔明點解會發啲咁既預測，明明2018怪彈仲係全日本no.1 課金驚

因為我份人無咩原則

怪彈收皮既話 希望四子可以番黎管教下紙皮

其實營運得算唔錯
佢獸神化速度太快，出返多Ｄ新限好正常
但係Ｄ轟絕、新超／爆絕都好食運氣同寵
連輸兩場好易氣餒（一場打左十鳩幾分鍾先輸）
就算後來有獸新角黎做特化角，但發現Ｄ超爆絕都無機會出場
已經唔多想疊

果排無咩討論姐
連日本果個重課玩家ＧＩＫＯ都無心打

無火隊隊長既話 用一輝做隊長有無強度可言？

紙皮弟要…

冇

衰過用火蛋

我都想四子快啲返黎，佢成個禮拜冇on啦

一定要由白羊宮打到去教皇庭

紙皮做野唔洗你教

我冇玩怪彈，但聽啲人講完全唔平衡喎
冇個特定幾隻係完全玩唔到難關咁
而且石抽難抽，免費寵完全冇，唔重課都唔保證玩到咁，作業式刷野太多，難關全部同一模式etccccccc

所以神魔真係佛心公司黎

仲要供多十年保險

佛心公司

我大木隊終於有做球關

好明顯又係俾Ｄ有ＥＰ技既新角屌打

神魔直頭連關都無
人地日本GAME都開始識月任
MH

冰河屌打

神魔就係缺乏一啲長駐既難關而且係每次打都有獎
每次啲新隊根本冇地方試隊，學下pad 有異形個類輪迴可以刷下素材又可以試隊先吸引到人每日入場轉下㗎麻

懷念以前輪回
而家隊野再勁 個地獄得６關
都未感受到個新隊有幾勁就完左

掛住人?

如果北歐放童虎＋紫龍有無４萬血

你用北歐不如光遊啦

正式變磨隊

又輕鬆8萬8

童虎使唔使複製人？啱啱all max 左一隻

做球隊梗係輕鬆啦，轉4c就等於10，combo滿分仲慳返好多時間，其他隊要真係10c先滿分

喵b咁夜都覆me

唔洗返工有乜所謂

原來係有錢人
請問助唔助養人?我好抵養有得食就得

咁快就財務自由

我地恨唔到嫁啦

木隊終於有得玩下

泰皇求其打都ss

打工仔唔會放假嘅?你返足一年365日架咩

Yes

成日見你日頭玩好耐神魔，咩工咁得閒

朝早唔返工夜晚個餐已經冇錢食

平行時空

不嬲買一個魚柳bell分開3餐食

泰皇極限85000

垃圾造球關

食一餐李好味已經等於我成個月嘅飯錢

等你滿分

我轉珠好慢 打多幾似滿技咪算
死搏爛搏盞谷鳩氣

咁等睇甜b滿分

我巴西我面…
唔俾你真係富2/3代嘅咩?

富乜野二代，條褲就有兩個袋

我多兩個, 我係富四袋

好幽默 ok u win

檸巴都放假?

有無可能咁多假...一年先得十二日大假...

係咪七萬分就夠

射波

我食魚柳bell你食芫茜

挑戰自我啦 等你88000

冇星矢

你真好人

無星矢

明明見你抽到星矢，繼續吹

抽

得一個ac有但唔齊卡

無石，唔課

咁即係有定無

好撚好食wor

隻米羅好似幾勁

2019 年 12 月 31 日 23:59 後神魔之塔將不再支援使用微博帳號綁定之功能，意即從 2020 年起，所有仍然使用微博帳號進行綁定的玩家將無法登入遊戲，必須使用 Facebook 帳號轉綁才能重新登入。(2020 年後仍然可以進行轉綁﹑帳號不會消失)

我們強烈建議現時仍使用微博帳號進行綁定的玩家盡快使用 Facebook 帳號轉綁。

最大贏家

得返10日 爭好多聖衣未打

聽日禁埋華為玩家ok

最後一日打都未遲

咁樣放得唔得

第一次拍片，有無人支持下

今日會唔會有新野玩

仲有配樂
凱b你係咪緊張得濟

咁大隻星矢仲放c盾同拼圖盾做乜

真係唔包自己

逼d撚樣用技
同埋唔會個個有星矢掛 邊有咁多人課金丫

垃圾英

係，嚇到瀨屎

未卜先知

SuperKOFighter

雅典娜做乜唔係神黎

因為佢係沙織

你玩既咩時空既競技場可以裝龍刻變身

你玩既咩時空既競技場星矢唔可以變身

變晒身仲扣CD做咩

第8關剛好有光外技能重置ok

秦皇四加成

應該禁光兩回合 再黎個五屬/光強化盾俾佢嘆下

因為佢無裝聖衣...

我意思應該唔會個個有星矢姐

Ok

雙魚仲勁過雙子

米羅好似仲勁過佢....CLS

無用嘅技要好難先打到

五
開技：將水符石 ➮ 種族符石
I. 玫瑰符石仍在
II. 無法追加種族符石狀態
講明個正設先

呢張地獄腳轉都過

刷隻雙魚同雙魚一齊擺增加下三圍算

完全係覺得因爲本身雙子太勁所以整到佢咁廢

仲要 CD9, 有無撚病先.....一陣可能俾班台仔屌完又跪低

為何唔直接全版轉光暗，而加玩爆三屬兩次係咪多餘！

周瑜爆三次添啦...爆完可能連十次暗珠都無

唔爆幾粒珠點叫銀河星爆

而加真係「追打之塔」連星矢合作都要追打……

你有無睇過星矢

冇睇星矢

依家 d 後生唔睇星矢架喇....仲銀河爆咩烈丫

點解星矢招第七感無左加10 combo
中左bugs ?

你逼走左佢

因為如果佢係神既話 就會變左做一張垃圾

唔知咩事 開左第七感無得加combo
轉晒成版光珠得7 com

照顧視障玩家

乜技都開晒 大爆發

就係咁
我連獅子招技都開唔到

米羅封唔古仔2技嘅係撒卡都封唔到

見到人抽到星矢又唔識用就好撚嬲

紫龍又輕鬆3成就

sor

blacklist 好友

番上山啦你

點解光隊狂人咁多負評

認真問
係咪得我一個係咁

你係咪仲未知咩事？

真係唔知

玩左咁耐都唔知

惡到

畫面左邊嘅附加效果最多4個，多過4個就會將最頂嗰個頂走咗，有時會用呢個技巧將一啲負面嘅效果頂走（例如致命步伐，X回合後死亡等等），不過你就用黎將自己嘅技能頂走

仲有神魔不思議事件

咁我唔知
原來有d咁既野

又到深夜

加多個開未變身紫龍1技被比人秒ok

唉隻射手座唔係好想換

做乜9撒卡垃圾成咁
招技取代性高仲咁長CD
mh好L偏心大曾係咪好鐘意希歐
主動勁又高三圍又特登出夢魘，仲畫得好靚仔
相反撒卡除咗廢之外卡面崩過人
畫到星爆樣成個on9仔咁
做唔到勁卡，連花瓶卡都做唔到
邊鬼個畫撒卡架同埋邊鬼個決定個構圖
參考咗下兩張圖既樣+姿勢但一d神韻都捉唔到

星矢個作者都好懶下，隻隻角色都差唔多樣，笠個頭盔就當係新角色

啱哂E+ d風氣啦 興撞樣

獅子座連頭盔都廢輸畫

競技場隻野同星矢有乜關係，件衫一樣，個樣一樣，淨係名唔同

而家興撞樣

漫畫原作同動畫版唔同畫風
動畫人設荒木伸吾執過曬人樣
神魔同動畫版合作，跟動畫人設
動畫人樣易認，但神魔將射手同星矢畫到好似樣
D人成日唔戴頭盔，一係頭盔打爆咗
btw我覺得呢套嘢最特別係聖衣設計，不但設計華麗別緻不過時，仲可以合番成所屬星座

：畫咗頭盔帥氣度下降，唔畫

屌你老母木攻盾
最撚憎果d要指定屬性先打得入既盾
咁我無木隊係咪即係唔撚洗玩
屌你老母曾建中你出街怕唔怕比車撞死

咪臭係

您木屬有咩卡 想睇下我定你少d

星矢隊開童虎追打

吹大 d

唔係咩?大陸一堆網紅樣 韓國嗰D 1號眼 2號鼻 3號口

頂...足球小將同龍珠都係咁, 基本上係得 d 頭髮有少少唔同

他屬追打技表示
屬性盾從來唔係問題，種族盾先係最大問題
唔可以靠開技黎解決既盾就等如直接禁咗個一個種族隊入場，依個先係唔公平

禾想問下呢, 火時計完左合作之後仲有無得打架

Mo

典解我覺得今次合作特別多野刷咁既, 仲要隻隻都唔識跳技...童虎又要刷十隻

秦皇碌過去

好懷念 曾建中比車撞 摩根飛猜

龍珠無問題wo,定係你無睇開先覺得難認

咪玩啦 你會無木隊

專屌terry老母

好撚煩 邊個諗埋d咁既濕鳩技
好心捉佢老母出黎打啦

多過我啦

做多左喇

得罪講句 幾鐘意光屬都好 5屬都要練至少一隊解成就
利申 得2隊

冇錯喇喵

史大大都敢頂撞！？
踢鳩你先

史大大都扮貓叫

喵喵怪=最強小精靈

覺唔覺pad無中文版好唔方便，你地玩開係咪成日要睇翻譯

基本上睇漢字都明，而且啲技冇神魔咁複雜，識睇數字夠

真係做多左

木隊is the best

唔升木刷童虎做乜

解木攻/追打盾

你睇真d 佢直情係升都唔升的

擺光隊到解盾

用新進騎士

煲晒lucifer 好撚空虛

轉珠囉

仲悶

咁你想點

想terry 畀狗屌

比Terry當你狗咁屌ok

想terry 屌到你狗咁好啲

比殃B屌好似好啲

This

又引到你上黎

殃B未夠秤咩

痴孖筋一見到就上水

佢好得閒喺度mon po

教皇簡單到

brooklyn 99

咁啱姐 有BL嘅地方就有我

各位召喚師大家好，

工程師確認有以下問題：
－白羊座 ‧ 希歐的主動技能 「星屑旋轉」跟黃金獅子座 ‧ 一輝或萬物之念 ‧ 大蛇的主動技能「鳳翼天翔」、「混」同時使用時，白羊座 ‧ 希歐的主動技能會完全覆蓋「鳳翼天翔」、「混」的掉落符石效果，正確設定應為此三個技能也是相同類型技能，不能同時發動

工程師會盡快修復問題，為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

★ 第八彈：儲值禮包『聖域女神的星空圖』
時間：5 月 29 日 (三) 至 6 月 2 日 (日)
接受女神的贈禮，搶購限定星辰美圖。

禮包價格：HKD $88 / TWD(Google) $360 / TWD(iOS) $390 / USD $11.99

禮包內容：
-【聖鬥士星矢】黃金聖鬥士十二星座星空圖 1 套
-「雅典娜 ‧ 城戶沙織」(Dual Max) 1 隻
– 每位召喚師限購 1 次

CLS...你話出攬枕就可能會呃到 d 毒買姐...

照咁既邏輯，希歐覆蓋曬所有天降掉珠技(eg紫龍二技)，咪唔可以同時發動

唔係

夢厭好似好易咋喎
星矢隊放童虎

神魔直播大大隻字寫住傳說對決

小妹一早講左同棄天帝一樣咁易

wtf?

你個野壞左呀

屌佢老母，賠撚曬五個箱比我啦，唔賠我就燒mh間公司

自己去燒朱克伯格屋企啦

太遠，不了

感謝大大無私分享

fb壞左

好似話又冇箱又重開on99

垃撚圾

又唔補時又唔開想點

fb搶修緊個派獎系統

之前成日都斷都冇補時

今日休息一日唔睇了

直播取消一日就最好

神魔小妹
對不起😭😭😭😭😭😭

一入去即刻有箱

仆佢個街又係空箱

退塔啦
心淡

打開game望下ok

又真係有喎但係我中咗兩次公會key

重開直播reset數量

原來係咁

連登有專用客服，terry 真睇得起我地

好呀

其實奶絲係mh員工

mh係咪冇諗住修復由得佢派到箱就算

奶絲叫咗我地重入game，有獎賞架

佛心mh
其實即係揾我地黎做測試

下我有喎

凍殃b+甜

一箱都冇

加埋重開前中咗4個了

支持燒公司

一個箱都冇 條女又廢 公司又廢

又蝕一粒石😔

造球

fb比錢terry幫手試ok

Weibo ok?

嘥咗粒幾鐘一個寶箱都冇

傳說對決派條女黎搗亂

鑑於直播派獎系統出現異常，原定今晚 20:00 由鬼鬼主播的直播派獎活動將會取消，但他仍會和大家搶先打夢魘級希歐，希望大家多多支持。

我們目前正與 Facebook 商討相關異常的解決辦法，還望大家見諒。

無獎邊個會睇囝囝

有幾勁先可以幾日出一次事

垃圾活動

FB連TWITCH一半都比5上

特登8點前趕放工返屋企但取消派獎

聽日ot到10點慢慢睇

咪係我自己唔識打咩

巴打應該靚仔過條鬼鬼

傳說對決 雪芙妹妹 目前已知觀看直播時會顯示獲得空箱，但實際獎賞已派發到玩家遊戲中，重新登入遊戲即可獲得。

攞到5箱應該中左超大獎

鬼鬼直播唔派獎

紙皮屌打佢啦

明明就係次次直播都出事

做乜召喚我

直播紙皮屌鬼鬼

想問仲會唔會有加倍

31/5-2/6

到時會重開埋所有活動地獄

Thanks
諗緊好唔好到時搏埋隻紫龍

唔洗諗 一定會忍唔到手

我諗甜巴掛住你

比我打陣飛機先

小諸葛嗰隊速刷

又話做球關，典解咁難打

冇秦冇紫龍 夠鐘死心了

扮咩呀你

死左好多次先過到

排行榜又比你屌打

姐係無得揀啦得中間無
Terry祝你日日俾人_爛個_ _!

30石智取

有張無仲想點

依隊輕鬆打 祝大家刷滿

你唔好咁啦...

高估左10億特登係r9洗技 點知r10-2 1拳就秒左

仆你個臭街，我又中伏啦
有條撚樣擺咗隻紫龍出嚟但係唔裝龍刻
依家唔知過唔過到教皇個關

無蘭斯

屌咁撚難打個地獄關
痴撚線

夢魘黎
Btw易過棄天神

用三藏屌打啦

極限係幾多回合

食石解鎖16回

好似17先岩 23=唔食石極限

等你測試下

屌那星
揀隊友掛住睇佢有冇帶啱龍刻
點知揀咗個未昇華未滿技嘅紫龍

打兩粒幾鐘先過到
貢卵難打既

用光隊打

聽講食石解唔到鎖

石頭隊

石頭控場

冰河隊四萬二血加19%減傷

冰河好似三大獎入面最廢，完全唔同級數

石頭隊太強 請問是否正設？

正設，因為mh有錢賺

真
唔知冰河點打先有十億傷害

光隊放咩卡

三藏世界第一

你都唔知應該無人會知

夏娃輕鬆無壓力

見到公會要換人? 巴打係咪棄咗驚?

星矢做隊長

然後塞4隻木入隊

屌...又要啪石先輒得過...咁撚煩架

Call me光隊狂人

光狂

有冇人召喚四子

我就係問呢個

terry幾時先肯再出d正常玩家要食返3-5石先過到既關

等你建議

嗰陣未識你地，唔知呀

出個新夢魘然後講明得2年前既難度

今晚又冇直播

禁用編號1000以後既卡

幾時到你坐正

不了

問緊你咩？我問緊甜b，睇清楚先回覆啦

我代佢答得唔得

甜b話得咪得囉

史b都唔升me點坐正

一到星期六日就好多人，香港幾時死減一半人

Plan緊

唔出街咪得

史大大識做啦

@sneijder

屋企得夜晚果餐會煮

升技時間1>12

唔食咪得

唔食會死

貓糧要煮

土法煉仙

流浪貓

捉去閹咗先

神魔unfriend你

淨係用公會代表

零石三成就

打左十幾場先解到全木成就

第一回合先攻無視減傷打三萬ok?

6萬ok

我見有D玩好易打 有D話啪埋石先打到 咁姐係D關卡算難? 次次都死

*話好易

應該算難
一場有四五隻先攻都on99
前一回合唔回滿就輸撚左

小妹講明得2年前夢魘lv

秦皇好易打

今個版真係升咩都唔升技

TI 仲有玩?

四子

甜b

個夢壓難打到呢 ，打完一場求期食小鳥+大鳥升完滿佢算

點解今次d免費卡三圍拍得住大獎

因為d大獎係垃圾同d免費垃圾泊埋一齊咪睇落勁左

明眼人

連刷5-6場就會開始lag係咪正常

睇晒成個youtube啲片今次我竟然冇一個隊可以玩到
冇紫龍冇小傑冇泰皇
蜜零隊王一又疊珠疊到2046
禁暗都算又要禁心, 我呢啲轉珠慢既手殘

於「聖鬥士星矢」合作關卡進行多次戰鬥會令手機負荷增大，畫面有機率出現不順暢或閃退情況

播首歌仔都食哂d ram

點解關咗sound都會lag

有冇幽助, 小許有示範用幽助過

都冇

【心得】非洲如我抽不到紫龍，聖鬥士回鍋人還是能打希歐的(第一次發文)。零石雙成就

研究下先

【心得】六親不認！矢車菊搭公車硬要通關「前任教皇的甦醒」

冰河捱到尾血仲要夠傷打

好順

因為係咪佢都會播bgm，只係你關左聲音聽唔到，唔代表佢後台無播

LAG係正設黎

見人紫龍隊帶古拿比加唔食石19回

我都試過帶皮卡，不過唔容易打

利申：組隊自己諗，無抄人

我懷疑你同甜巴

喂咩事阿 冰河二技消23粒珠打唔入十去第一關尾王

無消強化珠架啦

你無始終到

幾時先肯出500億血以上既王

倍率都唔係點升架啦但係血已經超越PAD D降臨

10億血太少啦，秦皇隊求其開少少技同龍刻都30幾億啦

倍率升既速度明顯快過關卡血量好多

以奧丁計200萬血 當年獸隊爆發80-100萬 洛妲150萬左右 是秒唔到的
依家10億 童虎+紫龍2技+龍刻 好彩少少已經70億

秦皇隊平砍都差唔多一億，王關十億血唔算多

白羊天龍天秤三人組係咪變左人類隊首發隊員

加埋山羊掂唔掂

你指修羅 紫龍隊長先用佢
隊入邊得1條紫龍效率唔高

發現bug，巨蟹座Extra尾血開星矢變身會成個螢幕定喺度，要重開先會正常返，屢試不爽，去邊匯報呀？

隊伍存在暗屬性「聖鬥士星矢」合作角色及「畫面效果」設定為「高」時，遇上敵技「暗攻零化 ‧ 引爆攻擊 - 暗 ‧ 無法控制」時「天馬座 ‧ 星矢」進行「變身」後會卡死

左同右好過我啦 又hurt到我啦

，你住歐洲邊度？

要乜有乜

之後賣咗佢

確實魚柳巴係員工

一到深夜又想喊…

做乜話奶絲係狗

你知就好

喵巴

仲唔訓

J緊bl劇嘛

有無咩單機手機game推介,最好係冒險/rpg

日日都j傷身呀

宅囡係咁嫁啦
我可以推介D劇俾你嫁
歡迎做腐男

我大把劇睇，d好野留返俾你慢慢j

你睇開咩? 我仲有鍾意睇鬼 恐怖片嗰D

神魔之塔

凱b睇開gv架

多謝巴打，跟你咁打終於過到

仲有4個位
歡迎四子回歸

柒少陣當幫忙ok

你講緊動畫

有冇人知越攻越強金既第二次攻會係第一次攻既幾多倍?

i c…
gv我無睇過 麻麻地3元次

動畫/三次元都得

地獄少女、尸體派對、寒蟬鳴泣之時、伊藤潤二精選集，唔夠再問我

越攻越強有金架咩？2倍呀
定係你講緊越戰越強架，兩樣野黎架喎

屍體派對正啊

有隻虛影世界既怪係1000億血好似
果陣我開三藏爆到佢500幾億先扣得一半

可惜係短篇，btw地獄少女好好睇，寒蟬神作不解釋

係哂 除咗寒蟬追追下無追

有分金銀銅鐵

越戰越強

嚇得我呀，以為越打越痛都有分

星矢隊玩雙希歐好似幾勁

呢版total幾多抽

350

都話左唔係問你

我係史b代言人

ok，咁我想問下史大大現實中係咪都成日鳩up，人緣如何?

係，人緣麻麻地，得我一個frd子

咁佢同屯門史迪仔係咩關係

sp

佛心terry狂歡命運儀又中2次5石

第4關佢咁寫既

冇留意反正都係一下秒

你同S巴

你員工呀嘛 咁緊係有福利

Between 最後用呢隊成功過左
好彩之前一抽入魂中愛因斯坦

好彩有2隻秦皇
如果唔係過唔到
不過今次呢關整得幾好玩

點解要兩隻秦皇先過到

威

我卡少
50連擊盾放其他魔族頂唔到一下
放血尾王又唔夠傷

減4成傷會唔夠血

我記得我帶貓公爵死左

減4好似20000攻都冇喎

計完數又好似你岩
唔通個陣手殘死左

可能回唔夠血

泰皇最快都要6分半-7分鐘

下期新卡係咩呢?
幾時有腐卡抽?

點為之腐卡？
兩張有得合體？

緊接星矢之後係第3彈星座

泰皇明明俾對面打一下唔會死，但都一樣有骷髏頭，幾時先肯fix左呢個bug

嚇下你姐

一卡兩人/3人啦
最好有抱抱/頭貼頭畫面
不過Terry唔會出嫁啦

星座書上說我們不合 天秤座的我配不上你的好…

天秤座同雙子座夾唔夾

夾呀 但我就唔會盡信星座囉
D星座書話我同山羊唔夾…但我最好嘅fd已經有兩個係山羊
我想有齊12星座嘅朋友

我雙子架其實我睇過天秤雙子啱做情侶
放心，唔係講你，我有對象了

我都知 我自己都覺唔會有男朋友
雙子天秤fd都ok

唔好咁腐就會有男朋友

「危險警告」顯示（骷髏頭）無計算「減少傷害」技能效果

所以咪唔知幾時係真幾時係假，下下都要自己計傷害

只要打不中就沒有什麼大不了

以前係咪會計埋？

我淨係知薔薇隊無骷顱頭就一定唔會死（以前）

連擊ok

先發制人ok

唔好捉字失ok

有唔少絲打係腐女都有男友嫁
你係鍾意人就會接受埋佢D喜愛嫁啦
正如你睇/收藏A片一樣 你女友鍾意你嘅會唔會因為你睇就唔要你先?

咁你繼續腐啦
30歲人快啲揾個好男仔上岸啦

NO

我都睇過d星座書，其實我同雙子座唔啱key，係命中宿敵，應該見佢一穫打一穫，放心，唔係講你，我有對象了

玩咩 預咗單丁

喵巴咩星座?

天貓座

天蠍?

🦂同🐈唔識分

垃圾

咁12星座得天秤 天蠍 有天字咪9估 知你係唔係都係到喵啦

terry幾時告pad抄神魔虛影世界

紙皮嬲嬲豬?

開po啦